const personalIdentityQuestions = [
    {
        "question": "¿Qué es la autenticación multifactor?",
        "options": [
          "Un método para recordar contraseñas.",
          "Una técnica de seguridad que requiere múltiples formas de verificación.",
          "Un software antivirus.",
          "Un enlace de correo electrónico."
        ],
        "correctAnswer": "Una técnica de seguridad que requiere múltiples formas de verificación."
    },
    {
        "question": "¿Qué elementos se pueden utilizar en MFA?",
        "options": [
          "Contraseña y nombre de usuario.",
          "Contraseña y color favorito.",
          "Contraseña y fecha de nacimiento.",
          "Contraseña y reconocimiento facial."
        ],
        "correctAnswer": "Contraseña y reconocimiento facial."
    },
    {
        "question": "¿Por qué es importante MFA?",
        "options": [
          "Porque es más fácil de usar que una sola contraseña.",
          "Porque es más conveniente para los usuarios.",
          "Porque refuerza la seguridad al requerir múltiplas verificaciones.",
          "Porque evita la necesidad de contraseñas."
        ],
        "correctAnswer": "Porque refuerza la seguridad al requerir múltiplas verificaciones."
    },
    {
        "question": "¿Cuál es un ejemplo común de un factor en MFA?",
        "options": [
          "Tu canción favorita.",
          "Tu dirección de correo electrónico.",
          "Tu huella dactilar.",
          "Tu fecha de nacimiento."
        ],
        "correctAnswer": "Tu huella dactilar."
      },
      {
        "question": "¿Cuál es un beneficio clave de MFA?",
        "options": [
          "Facilita el acceso a cuentas.",
          "Hace que las contraseñas sean innecesarias.",
          "Aumenta la seguridad al proteger contra ataques de fuerza bruta.",
          "No tiene beneficios reales."
        ],
        "correctAnswer": "Aumenta la seguridad al proteger contra ataques de fuerza bruta."
      },
      {
        "question": "¿Qué caracteriza a una contraseña fuerte?",
        "options": [
          "Es corta y fácil de recordar.",
          "Contiene palabras comunes o diccionario.",
          "Incluye una combinación de letras, números y caracteres especiales.",
          "Se basa en información personal como tu nombre."
        ],
        "correctAnswer": "Incluye una combinación de letras, números y caracteres especiales."
      },
      {
        "question": "¿Por qué es importante cambiar las contraseñas regularmente?",
        "options": [
          "Para hacerlas más fáciles de recordar.",
          "Para mantener la seguridad de la cuenta.",
          "Para evitar tener que iniciar sesión nuevamente.",
          "Para cumplir con las regulaciones gubernamentales."
        ],
        "correctAnswer": "Para mantener la seguridad de la cuenta."
      },
      {
        "question": "¿Qué es un administrador de contraseñas?",
        "options": [
          "Una persona que administra las contraseñas de otros.",
          "Un software que almacena y genera contraseñas de forma segura.",
          "Un servicio de atención al cliente de una empresa.",
          "Una función de seguridad que no se utiliza comúnmente."
        ],
        "correctAnswer": "Un software que almacena y genera contraseñas de forma segura."
      },
      {
        "question": "¿Cuál de las siguientes NO es una buena práctica de seguridad de contraseñas?",
        "options": [
          "Compartir contraseñas con amigos cercanos.",
          "Utilizar la misma contraseña para múltiples cuentas.",
          "Almacenar contraseñas en un lugar seguro.",
          "Habilitar la autenticación multifactor."
        ],
        "correctAnswer": "Utilizar la misma contraseña para múltiples cuentas."
      },
      {
        "question": "¿Cuál es un ejemplo de un método de autenticación adicional que puede ser utilizado junto con una contraseña?",
        "options": [
          "Tener una mascota.",
          "Escanear una huella dactilar.",
          "Saber la capital de un país.",
          "Usar el mismo nombre de usuario para todas las cuentas."
        ],
        "correctAnswer": "Escanear una huella dactilar."
      },
    {
      "question": "¿Por qué es importante revisar y ajustar la configuración de privacidad en las redes sociales?",
      "options": [
        "Para mostrar públicamente toda tu información personal.",
        "Para evitar que tus amigos vean tus publicaciones.",
        "Para proteger la privacidad limitando la información compartida públicamente.",
        "Porque es una práctica común sin importancia real."
      ],
      "correctAnswer": "Para proteger la privacidad limitando la información compartida públicamente."
    },
    {
      "question": "¿Qué información personal no deberías compartir públicamente en las redes sociales?",
      "options": [
        "Tu nombre y apellido.",
        "Tu fecha de nacimiento.",
        "Tu dirección de correo electrónico.",
        "Tu número de teléfono."
      ],
      "correctAnswer": "Tu número de teléfono."
    },
    {
      "question": "¿Qué es la ingeniería social en el contexto de las redes sociales?",
      "options": [
        "Un conjunto de reglas para comportarse en línea.",
        "Una estrategia de marketing para aumentar seguidores.",
        "Una táctica que utiliza la manipulación psicológica para obtener información personal.",
        "Un enfoque en la participación política en línea."
      ],
      "correctAnswer": "Una táctica que utiliza la manipulación psicológica para obtener información personal."
    },
    {
      "question": "¿Por qué los enlaces acortados pueden ser riesgosos en las redes sociales?",
      "options": [
        "Porque ocupan menos espacio en un mensaje.",
        "Porque son más fáciles de copiar y pegar.",
        "Porque pueden ocultar enlaces maliciosos.",
        "Porque son más fáciles de rastrear."
      ],
      "correctAnswer": "Porque pueden ocultar enlaces maliciosos."
    },
    {
      "question": "¿Cuál es un ejemplo de una medida de seguridad en las redes sociales?",
      "options": [
        "Compartir toda tu información de contacto.",
        "Aceptar todas las solicitudes de amistad sin verificar.",
        "Utilizar contraseñas débiles para facilitar el acceso.",
        "Revisar y aprobar las solicitudes de amistad solo de personas conocidas."
      ],
      "correctAnswer": "Revisar y aprobar las solicitudes de amistad solo de personas conocidas."
    },
    {
      "question": "¿Qué es el phishing?",
      "options": [
        "Un deporte acuático.",
        "Un método para enviar correos electrónicos masivos.",
        "Un intento de engañar a los usuarios para que revelen información personal o financiera.",
        "Un sistema de clasificación de correo electrónico."
      ],
      "correctAnswer": "Un intento de engañar a los usuarios para que revelen información personal o financiera."
    },
    {
      "question": "¿Cuál es una señal de advertencia común de un correo electrónico de phishing?",
      "options": [
        "El remitente es una persona conocida.",
        "El correo electrónico contiene errores ortográficos y gramaticales.",
        "El asunto del correo electrónico es claro y directo.",
        "El correo electrónico solicita información personal legítima."
      ],
      "correctAnswer": "El correo electrónico contiene errores ortográficos y gramaticales."
    },
    {
      "question": "¿Qué tipo de información personal suelen solicitar los ataques de phishing?",
      "options": [
        "Nombres de celebridades.",
        "Contraseñas y números de tarjeta de crédito.",
        "Preguntas de trivia.",
        "Deseos de cumpleaños."
      ],
      "correctAnswer": "Contraseñas y números de tarjeta de crédito."
    },
    {
      "question": "¿Qué deben hacer los usuarios si sospechan que han recibido un correo electrónico de phishing?",
      "options": [
        "Ignorarlo y borrarlo de inmediato.",
        "Responder al correo electrónico preguntando por más información.",
        "Hacer clic en los enlaces para ver a dónde conducen.",
        "Seguir las instrucciones proporcionadas en el correo electrónico."
      ],
      "correctAnswer": "Ignorarlo y borrarlo de inmediato."
    },
    {
      "question": "¿Cuál es una medida efectiva para protegerse contra el phishing?",
      "options": [
        "Compartir contraseñas con amigos para ayudarse mutuamente.",
        "Abrir todos los correos electrónicos sospechosos para confirmar su legitimidad.",
        "Verificar la autenticidad de los remitentes antes de proporcionar información personal o financiera.",
        "Compartir información de tarjeta de crédito por correo electrónico si se solicita."
      ],
      "correctAnswer": "Verificar la autenticidad de los remitentes antes de proporcionar información personal o financiera."
    },
      {
        "question": "¿Por qué es importante revisar y ajustar la configuración de privacidad en las redes sociales?",
        "options": [
          "Para mostrar públicamente toda tu información personal.",
          "Para evitar que tus amigos vean tus publicaciones.",
          "Para proteger la privacidad limitando la información compartida públicamente.",
          "Porque es una práctica común sin importancia real."
        ],
        "correctAnswer": "Para proteger la privacidad limitando la información compartida públicamente."
      },
      {
        "question": "¿Qué información personal no deberías compartir públicamente en las redes sociales?",
        "options": [
          "Tu nombre y apellido.",
          "Tu fecha de nacimiento.",
          "Tu dirección de correo electrónico.",
          "Tu número de teléfono."
        ],
        "correctAnswer": "Tu número de teléfono."
      },
      {
        "question": "¿Qué es la ingeniería social en el contexto de las redes sociales?",
        "options": [
          "Un conjunto de reglas para comportarse en línea.",
          "Una estrategia de marketing para aumentar seguidores.",
          "Una táctica que utiliza la manipulación psicológica para obtener información personal.",
          "Un enfoque en la participación política en línea."
        ],
        "correctAnswer": "Una táctica que utiliza la manipulación psicológica para obtener información personal."
      },
      {
        "question": "¿Por qué los enlaces acortados pueden ser riesgosos en las redes sociales?",
        "options": [
          "Porque ocupan menos espacio en un mensaje.",
          "Porque son más fáciles de copiar y pegar.",
          "Porque pueden ocultar enlaces maliciosos.",
          "Porque son más fáciles de rastrear."
        ],
        "correctAnswer": "Porque pueden ocultar enlaces maliciosos."
      },
      {
        "question": "¿Cuál es un ejemplo de una medida de seguridad en las redes sociales?",
        "options": [
          "Compartir toda tu información de contacto.",
          "Aceptar todas las solicitudes de amistad sin verificar.",
          "Utilizar contraseñas débiles para facilitar el acceso.",
          "Revisar y aprobar las solicitudes de amistad solo de personas conocidas."
        ],
        "correctAnswer": "Revisar y aprobar las solicitudes de amistad solo de personas conocidas."
      },
      {
        "question": "¿Qué es el phishing?",
        "options": [
          "Un deporte acuático.",
          "Un método para enviar correos electrónicos masivos.",
          "Un intento de engañar a los usuarios para que revelen información personal o financiera.",
          "Un sistema de clasificación de correo electrónico."
        ],
        "correctAnswer": "Un intento de engañar a los usuarios para que revelen información personal o financiera."
      },
      {
        "question": "¿Cuál es una señal de advertencia común de un correo electrónico de phishing?",
        "options": [
          "El remitente es una persona conocida.",
          "El correo electrónico contiene errores ortográficos y gramaticales.",
          "El asunto del correo electrónico es claro y directo.",
          "El correo electrónico solicita información personal legítima."
        ],
        "correctAnswer": "El correo electrónico contiene errores ortográficos y gramaticales."
      },
      {
        "question": "¿Qué tipo de información personal suelen solicitar los ataques de phishing?",
        "options": [
          "Nombres de celebridades.",
          "Contraseñas y números de tarjeta de crédito.",
          "Preguntas de trivia.",
          "Deseos de cumpleaños."
        ],
        "correctAnswer": "Contraseñas y números de tarjeta de crédito."
      },
      {
        "question": "¿Qué deben hacer los usuarios si sospechan que han recibido un correo electrónico de phishing?",
        "options": [
          "Ignorarlo y borrarlo de inmediato.",
          "Responder al correo electrónico preguntando por más información.",
          "Hacer clic en los enlaces para ver a dónde conducen.",
          "Seguir las instrucciones proporcionadas en el correo electrónico."
        ],
        "correctAnswer": "Ignorarlo y borrarlo de inmediato."
      },
      {
        "question": "¿Cuál es una medida efectiva para protegerse contra el phishing?",
        "options": [
          "Compartir contraseñas con amigos para ayudarse mutuamente.",
          "Abrir todos los correos electrónicos sospechosos para confirmar su legitimidad.",
          "Verificar la autenticidad de los remitentes antes de proporcionar información personal o financiera.",
          "Compartir información de tarjeta de crédito por correo electrónico si se solicita."
        ],
        "correctAnswer": "Verificar la autenticidad de los remitentes antes de proporcionar información personal o financiera."
      },
      {
        "question": "¿Qué es el Reglamento General de Protección de Datos (GDPR)?",
        "options": [
          "Un programa de televisión popular.",
          "Un conjunto de reglas para proteger la privacidad de los datos personales en la Unión Europea.",
          "Un servicio de correo electrónico.",
          "Una organización sin fines de lucro."
        ],
        "correctAnswer": "Un conjunto de reglas para proteger la privacidad de los datos personales en la Unión Europea."
      },
      {
        "question": "¿Cuál es el propósito principal del GDPR?",
        "options": [
          "Facilitar la recopilación de datos personales sin restricciones.",
          "Proteger la privacidad de los individuos al regular el manejo de datos personales.",
          "Fomentar la publicación de datos personales en línea.",
          "Promover la venta de datos personales."
        ],
        "correctAnswer": "Proteger la privacidad de los individuos al regular el manejo de datos personales."
      },
      {
        "question": "¿Qué tipo de datos se consideran datos personales según el GDPR?",
        "options": [
          "Datos de mascotas.",
          "Información relacionada con empresas.",
          "Información que puede identificar a una persona.",
          "Números de serie de productos."
        ],
        "correctAnswer": "Información que puede identificar a una persona."
      },
      {
        "question": "¿Qué deben hacer las organizaciones para cumplir con el GDPR?",
        "options": [
          "No tomar ninguna medida, ya que el GDPR no se aplica a las organizaciones.",
          "Proporcionar una gran cantidad de datos personales a pedido de cualquier persona.",
          "Implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con las regulaciones del GDPR.",
          "Evitar recopilar datos personales en absoluto."
        ],
        "correctAnswer": "Implementar medidas para proteger los datos personales y cumplir con las regulaciones del GDPR."
      },
      {
        "question": "¿Qué pueden hacer los individuos bajo el GDPR con respecto a sus datos personales?",
        "options": [
          "Nada, ya que el GDPR no otorga derechos a los individuos.",
          "Solicitar acceso a sus datos personales, corregirlos o eliminarlos.",
          "Compartir sus datos personales libremente con terceros sin restricciones.",
          "No tienen ningún control sobre sus datos personales."
        ],
        "correctAnswer": "Solicitar acceso a sus datos personales, corregirlos o eliminarlos."
      },
      {
        "question": "¿Qué es la criptografía?",
        "options": [
          "Un dispositivo de almacenamiento en la nube",
          "Un método para ocultar información mediante el uso de algoritmos",
          "Una red social popular",
          "Un sistema de pago en línea"
        ],
        "correctAnswer": "Un método para ocultar información mediante el uso de algoritmos"
      },
      {
        "question": "¿Cuál es el propósito principal de la criptografía en la ciberseguridad?",
        "options": [
          "Facilitar el acceso a datos confidenciales",
          "Aumentar la velocidad de las conexiones de red",
          "Proteger la privacidad de los usuarios",
          "Compartir datos sin restricciones"
        ],
        "correctAnswer": "Proteger la privacidad de los usuarios"
      },
      {
        "question": "¿Qué es la criptografía de clave pública?",
        "options": [
          "Un sistema que utiliza la misma clave para cifrar y descifrar datos",
          "Un método que requiere que las partes compartan una clave secreta de antemano",
          "Un enfoque que utiliza una clave pública para cifrar y una clave privada para descifrar",
          "Un proceso que no implica el uso de claves en absoluto"
        ],
        "correctAnswer": "Un enfoque que utiliza una clave pública para cifrar y una clave privada para descifrar"
      },
      {
        "question": "¿Cuál de las siguientes afirmaciones describe mejor el concepto de 'criptomoneda'?",
        "options": [
          "Un tipo de cifrado utilizado en la nube",
          "Una moneda física respaldada por un gobierno",
          "Una moneda digital que utiliza criptografía para garantizar transacciones seguras",
          "Una contraseña utilizada para acceder a una cuenta en línea"
        ],
        "correctAnswer": "Una moneda digital que utiliza criptografía para garantizar transacciones seguras"
      },
      {
        "question": "¿Cuál de las siguientes tecnologías utiliza la criptografía para proteger la comunicación en línea?",
        "options": [
          "Correo postal",
          "Red telefónica fija",
          "Navegadores web",
          "SSL/TLS (Secure Sockets Layer/Transport Layer Security)"
        ],
        "correctAnswer": "SSL/TLS (Secure Sockets Layer/Transport Layer Security)"
      },
    {
      "question": "¿Qué es la autenticación biométrica en dispositivos móviles?",
      "options": [
        "Un proceso que utiliza una clave secreta compartida",
        "Un método que verifica la identidad del usuario mediante rasgos físicos, como huellas dactilares o reconocimiento facial",
        "Un procedimiento que requiere una contraseña compleja",
        "Un servicio de suscripción para dispositivos móviles"
      ],
      "correctAnswer": "Un método que verifica la identidad del usuario mediante rasgos físicos, como huellas dactilares o reconocimiento facial"
    },
    {
      "question": "¿Cuál de las siguientes es una buena práctica para proteger la identidad en dispositivos móviles?",
      "options": [
        "Compartir contraseñas con amigos cercanos",
        "Mantener el dispositivo desbloqueado todo el tiempo",
        "Descargar aplicaciones de fuentes no confiables",
        "Habilitar el bloqueo de pantalla y usar una contraseña segura"
      ],
      "correctAnswer": "Habilitar el bloqueo de pantalla y usar una contraseña segura"
    },
    {
      "question": "¿Qué función se utiliza comúnmente para asegurar la privacidad en dispositivos móviles?",
      "options": [
        "GPS",
        "Bluetooth",
        "VPN (Virtual Private Network)",
        "Micrófono"
      ],
      "correctAnswer": "VPN (Virtual Private Network)"
    },
    {
      "question": "¿Qué medida de seguridad permite a un usuario borrar de forma remota todos los datos en su dispositivo móvil en caso de pérdida o robo?",
      "options": [
        "Autenticación de dos factores",
        "Copia de seguridad automática",
        "Rastreo de ubicación en tiempo real",
        "Función de borrado remoto"
      ],
      "correctAnswer": "Función de borrado remoto"
    },
    {
      "question": "¿Qué es el 'phishing móvil' en el contexto de la seguridad de dispositivos móviles?",
      "options": [
        "Un tipo de red social exclusiva para dispositivos móviles",
        "Un método para rastrear la ubicación de un teléfono móvil",
        "Un intento de engañar a los usuarios para que revelen información confidencial a través de mensajes o aplicaciones móviles falsas",
        "Una característica de seguridad de los sistemas operativos móviles"
      ],
      "correctAnswer": "Un intento de engañar a los usuarios para que revelen información confidencial a través de mensajes o aplicaciones móviles falsas"
    },
    {
      "question": "¿Qué significa el acrónimo GDPR en relación con las regulaciones de privacidad?",
      "options": [
        "General Data Repository",
        "Global Data Protection Rules",
        "General Data Protection Regulation",
        "General Digital Privacy Requirement"
      ],
      "correctAnswer": "General Data Protection Regulation"
    },
    {
      "question": "¿Cuál es el propósito principal del GDPR?",
      "options": [
        "Regular la velocidad de las conexiones de internet",
        "Estandarizar el uso de contraseñas en la Unión Europea",
        "Proteger la privacidad y los datos personales de los ciudadanos europeos",
        "Limitar el acceso a servicios en línea en la Unión Europea"
      ],
      "correctAnswer": "Proteger la privacidad y los datos personales de los ciudadanos europeos"
    },
    {
      "question": "¿Qué tipo de datos se centra en proteger el HIPAA (Ley de Portabilidad y Responsabilidad del Seguro Médico)?",
      "options": [
        "Datos de tarjetas de crédito",
        "Datos financieros personales",
        "Datos médicos y de salud",
        "Datos de redes sociales"
      ],
      "correctAnswer": "Datos médicos y de salud"
    },
    {
      "question": "¿Cuál es el propósito principal de la Ley CAN-SPAM?",
      "options": [
        "Proteger a los consumidores de correos electrónicos no solicitados (spam)",
        "Regular el tráfico de automóviles en áreas urbanas",
        "Establecer restricciones en la publicidad en redes sociales",
        "Limitar la velocidad de la conexión a internet"
      ],
      "correctAnswer": "Proteger a los consumidores de correos electrónicos no solicitados (spam)"
    },
    {
      "question": "¿Qué significa el acrónimo HIPAA en el ámbito de la regulación?",
      "options": [
      "Health Insurance Portability and Accountability Act",
      "High-Intensity Privacy and Protection Act",
      "Home Internet Privacy and Access Act",
      "Health Insurance Privacy Protection Act"
      ],
      "correctAnswer": "Health Insurance Portability and Accountability Act"
      },
          {
            "question": "¿Qué es la dark web?",
            "options": [
              "Una parte oculta de internet que solo está disponible para organizaciones gubernamentales.",
              "Un término para describir sitios web con un diseño oscuro.",
              "Una parte legítima de internet donde se realizan transacciones comerciales.",
              "Una red social de acceso exclusivo."
            ],
            "correctAnswer": "Una parte oculta de internet que solo está disponible para organizaciones gubernamentales."
          },
          {
            "question": "¿Por qué se considera la dark web un lugar propenso a actividades ilegales?",
            "options": [
              "Porque es accesible para cualquiera sin restricciones.",
              "Debido a la alta velocidad de conexión en la dark web.",
              "Porque garantiza el anonimato y facilita la venta de productos ilegales.",
              "Porque es una parte legal de internet."
            ],
            "correctAnswer": "Porque garantiza el anonimato y facilita la venta de productos ilegales."
          },
          {
            "question": "¿Qué tipo de información se encuentra comúnmente a la venta en la dark web?",
            "options": [
              "Recetas de cocina",
              "Arte digital",
              "Datos de identidad robados",
              "Investigaciones científicas"
            ],
            "correctAnswer": "Datos de identidad robados"
          },
          {
            "question": "¿Cuál es uno de los riesgos asociados con la dark web?",
            "options": [
              "Mayor transparencia y acceso a información pública.",
              "Posibilidad de encontrar contenido educativo de alta calidad.",
              "Exposición a actividades ilegales, como la venta de drogas y armas.",
              "Garantía de seguridad y privacidad en línea."
            ],
            "correctAnswer": "Exposición a actividades ilegales, como la venta de drogas y armas."
          },
          {
            "question": "¿Cuál es una medida efectiva para protegerse de los riesgos de la dark web?",
            "options": [
              "Navegar por la dark web regularmente para estar informado.",
              "Evitar el uso de antivirus y cortafuegos.",
              "No compartir información personal en línea y mantener actualizado el software de seguridad.",
              "Compartir información confidencial con desconocidos."
            ],
            "correctAnswer": "No compartir información personal en línea y mantener actualizado el software de seguridad."
          },
          {
            "question": "¿Qué es la biometría en ciberseguridad?",
            "options": [
              "Una técnica para crear contraseñas seguras.",
              "Un método de autenticación que se basa en características físicas o comportamentales únicas de un individuo.",
              "Un sistema de firewall avanzado.",
              "Un enfoque para el almacenamiento de datos en la nube."
            ],
            "correctAnswer": "Un método de autenticación que se basa en características físicas o comportamentales únicas de un individuo."
          },
          {
            "question": "¿Cuál de las siguientes no es una característica física comúnmente utilizada en la autenticación biométrica?",
            "options": [
              "Huella dactilar",
              "Reconocimiento facial",
              "Contraseña",
              "Escaneo de retina"
            ],
            "correctAnswer": "Contraseña"
          },
          {
            "question": "¿Qué ventaja ofrece la autenticación biométrica en comparación con las contraseñas tradicionales?",
            "options": [
              "Es más barata de implementar.",
              "No requiere hardware especializado.",
              "Es más segura y difícil de falsificar.",
              "Es más fácil de recordar."
            ],
            "correctAnswer": "Es más segura y difícil de falsificar."
          },
          {
            "question": "¿Cuál es un desafío de privacidad relacionado con la biometría en ciberseguridad?",
            "options": [
              "Las características biométricas son fáciles de cambiar.",
              "La autenticación biométrica no es lo suficientemente rápida.",
              "La posibilidad de que los datos biométricos sean robados y mal utilizados.",
              "La falta de precisión en la autenticación biométrica."
            ],
            "correctAnswer": "La posibilidad de que los datos biométricos sean robados y mal utilizados."
          },
          {
            "question": "¿Cuál de las siguientes afirmaciones describe mejor el reconocimiento facial como método biométrico?",
            "options": [
              "Utiliza una tarjeta de identificación.",
              "Se basa en las huellas dactilares.",
              "Analiza rasgos faciales únicos para autenticar a un usuario.",
              "Se basa en la voz de una persona."
            ],
            "correctAnswer": "Analiza rasgos faciales únicos para autenticar a un usuario."
          }
];

export default personalIdentityQuestions;